[新手]P牌換正式駕照一問

我上運輸署網站見到寫

持有暫准駕駛執照（電單車、機動三輛車、私家車或輕型貨車P牌）人士，必須在完成後暫准駕駛期 後的3年內提出申請正式執照，否則，他必須重新報考駕駛考試及完成暫准駕駛期，方可再次申請。

我張P牌寫 16/04/2015 過期

係咪代表我 16/04/2018 前申請都得? 唔該各位巴打

yes

快續啦
一陣無左件事 就要考過再掛P

得閒就快啲換 唔記得就無了

樓主竟然浪費咗兩年牌齡